搵人代砌機要幾錢?

識識地但未試過唔想自己搞陣間FAIL左就喊出黎 搵人代砌要幾錢左右?

通常係果間買齊 佢先會幫你砌
100-150啦

深水埗果d買料就包砌啦
你要走線走得靚先要搵人整

打算買洋垃圾換入部機 睇下樓下有冇呢D服務算

樓下電腦鋪可能收你300
自己試下先